過海呢個問題係班港島拎帶出的

如果唔係班港島拎過海，政府可以省好多資源

拎你老豆個閪咩

班港島到底係拎乜撚野過海